彩虹糖既咩味最好食

1.紅色
2.黃色

跟住其他比哂人食

2

3

4

5

6

7

8

黃

9

阻我十連燒春袋

笑左
十連post 會比admin 掉入黑洞

同我爭黃色已經冇得原諒 再嘈比哂啲綠色你食

最好食梗係一大咋放入口

好惡毒

放低紅色同黃色先放入口唔該

其實最正係青色

好臭 咁你比哂啲紅色黃色我

紅色狗都唔食

隻隻味咪又係一鳩樣

因為佢地唔食得先唔食啫

巴打冇味覺？

巴打去邊去咁耐

痴撚線 點會唔係紫色

我係絲
去左買野